保險臭G:「 唔知佢有冇買保險呢？ 如果有就好喇」

痴撚線

邊間保險公司既staff黎

死臭g

比人姦殺有無保險賠 希望佢有買

同埋佢幫佢雙親買左危疾同住院未 希望佢雙親用得著啦

臭g: 我已經買左 準備俾人車斷腳唔駛休

唔知有冇保單cover強姦嘅呢 希望你有買啦

係唔係宏利？
宏利好多mk妹做

媽媽: 我大撚把錢 妳賠唔賠得返隻腳畀我

Lm 睇起底

唔係應該希望個車主份保險夠cover啲醫療費咩

大把保險agent都係咁講野

已經咩都睇唔到了
樓主cap 多d圖

唔覺有問題
我都希望女傷者有
免得做成家人既困難
難到你想佢冇買
老工一日打兩份工，又要照顧老婆加兩細路
壓力頂唔順一家燒炭？

我都遲左

開床單就叻

唔知佢有無幫佢老母買保險 被人屌到殘廢無得claim錢就唔好啦

AiA 先多呀話 宏利多數老餅黎

我見aia好似多新移民

保險狗真係CLS

咁講有咩問題
有保險真係多舊錢用 又要做道德L?

真係痴撚線

你買左保險未呀

心地好差。。。

起底組出動啦

有咩問題都係分享下

認真我都唔覺得佢講果堆野有咩問題喎
你話笑鳩佢冇買就話姐

到同你買左保險啦 咪一樣唔撚賠

句野有咩問題？

近來啲木材低水，要不要先訂定一副棺木？
人難免死，買定放係屋企看門口

保險狗死全家

死全家唔抵
賠幾多都係一筆過
咁鐘意買保險
最好祝佢冚家都claim到危疾保
有排醫就可以慢慢claim

其實有咩問題
你地去旅行唔買保險？

apple care
勞保
旅保
按保
第三保都一世唔買

冇問題
所以咪要祝佢有得買又有得claim囉
win win 雙贏

香港應該要出強姦保險，愈後生保費愈貴。
實fatfat

唔買第三保
咁你架車，你住緊層樓點搞

佢又唔係同個女人有親
有咩問題？

AIA MDRT

AIA不嬲咒人

臭雞 個老豆老媽死果時
我都會問下佢有無買保險

講到咁就一定係冇車啦

佢老母買左危疾未
希望快d用得著

地產狗,保險雞都係兩大垃圾行業

買意外 撞車賠Double

有咩hidden agenda佢自己心照啦
打段咁嘅野連1%想拉生意都冇？

車保都有得賠架喎
唔知條女知唔知

講咁耐圖都冇張

次次旅行都會買
上次滑雪整親入院都回到本

有佢老母床照未？

識佢真人，好蠢，唔讀書

上面話冇問題個d人真係on撚柒尻 緊係唔係講叫人買保險有問題 係講緊d保險狗第一時間抽呢d水呀

pish

點解d保險撚番工番得好開心咁 又開party又做義工又有公司旅行去

Claim 多d
最好每個月都claim 或者成世訓醫院claim 爆佢

推到佢用得著自己份保險

賣西賣菊花時你唔知姐

意外唔撚保

希望個女agent自己都有買足自己既保險啦

真心請教，其實抽水定義係咩？
佢又冇果啲sosad emoji,用字又冇話曲線果啲，
我其實覺得佢講野唔係offensive 先，起碼冇好似上面咁有唔同意見就叫人買定棺材果種感覺，
如果有錯最多都係佢太real time發表意見
不過市場主導，當多數人覺得佢錯，咁佢就係錯

啲保險狗洗曬腦覺得自己好幫到人 好有意義架

more img?

真心唔知有咩問題，只可以講佢嘅身份同發表時機都唔好

其實做保險啲人諗嘢好有問題
本身無問題入到去做都好快畀班人同化

你咪答左有咩問題囉

好撚痴線

話無問題果班應該成日比人暗串緊都唔知既人

on9先買保險

好人好者買咩保險

學下啲中文就唔洗畀人Post上嚟啦

呢啲嘢好主觀嘅，我自己唔會陰毛論覺得佢一定想乘機賣廣告
我只係話你地會認為佢身份同時機不當，唔係我

出事Claim得到就真係有用既

點解佢唔加埋巴士果單一齊講

唔留底電話點搵佢開床單呀

希望我身邊嘅朋友都買足保險

見解好獨到, 好出眾

型到仆街

官員唔一定貪既
收款時機不當姐

事主俾舊錢佢 拎黎交換囉

哇串人獨到出眾好撚型啊
痴媽筋

我真係好想知邊個時機先叫適當？一撞到即刻出post？一日後出？一個星期後出？

仲要真心求教
即係好簡單 你話買保險呢d有咩意外會有保障就係人都知既道理 買定唔買人地自己會衡量 你仲要襯呢d事出黎去話人地有買就好都唔知為咩
仲有 好多時唔關保唔保險事 保險兩隻字 但係內容就好複雜 如果個媽媽有買意外 但冇買人壽 咁如果意外死左咁又話佢有買人壽就屋企人易d生活？
好怕d人次次有事發生就講d係人都知既道理 仲要係保險狗

即係佢個心態係用呢d個別意外 但好受關注既事件 去試圖渲染保險好重要乜乜物物

保險其實睇你識唔識買 唔係介意人地識唔識賣

睇到呢篇心情複雜
我想話個女傷者個家姐都係做保險

你地又屌緊出post果條保險女

其實我都係做保險
睇哂啲comment總係覺得… 係唔係都比人屌

希望我身邊嘅朋友都(搵我)買足保險

笑撚死 連燈一班垃圾中/大學雞 一係毛都未生齊
講保險 就殺左佢老母咁

人地打呢段野 完全中性 無任何問題

我相信如果有保險會幫到佢唔少

我覺得保險係有佢嘅價值
但係問題係
佢喺自己Facebook打呢段野
講晒”希望佢有買保險啦”乜乜柒柒
係對受害者嘅祝福
定係只有宣傳嘅動機
我覺得都不言而喻啦

一個人打嘅字中性
同 佢目的、動機係咪中性我覺得係獨立嘅野
佢咁樣利用人地嘅不幸
扮好心但實際係宣傳
我就覺得好無道德